今晚熱刺平手盤真係派錢波

熱狗主場點輸？

哈

利

浸左龜頭未

未

大家覆佢浸龜頭未就得

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

agger

2.17 gel

七公唔好喺公海咁搶口啦

買$200派$200

cashed
100%正數

有半格好過冇

大家請推
浸龜頭未?